變得好快

一分手就成個人變曬 d語氣都變埋

其實咩事？

又話當普通朋友

無愛過你 走啦

收到

分得手唔變分黎把撚